認真300幾蚊入個堆人依家止蝕入一半tsla,一半Arkk，一年靚後應該回到本

我兩日輸哂要年零先追得返 不了 有無大波股追數用

入tsm

Btc 年尾3倍

TDOC

GME撚以為我地日日唱淡GME乜都唔買
其實一早買晒NVAX之類既股 上星期賺60%

唔好水人啦

可以去otc了解下業績造假股lkncy

屌你啦當我tsm流既？

etf 就 MOON啦， 啲股成長期
ARKK 啲股都升得七七八八

罵錯左阿木
始終佢好

升太慢唔岩佢地玩
建議佢地直接搵盤前升幅最高%個隻買 同GME差唔多

TWST 自己睇圖
宜家低位

是旦買隻ICLK都賺返晒啦

垃圾

都係momentum

???

屌你
係咪想俾班GME友屌你老母
開啲咁既POST叫人離場？

係
舊年9-11月佢地應該一早賣咗TSLA

SS左

TSLA都慢...

咪係，渣tsm既浦頭！